連登仔，可唔可以講一次五大訴求係咩？

大家試吓用10秒鐘諗吓五大訴求講緊d咩？係咪：
1.撤回修訂逃犯條例
2.成立獨立調查委員會
3.撤回612暴動定性
4.釋放抗爭義士
5.履行一國兩制承諾，給予香港人雙普選權利
而我哋嘅五大訴求背求到底包含咗乜嘢元素？
自由，民主，基本人權
係，我明政治關係背後牽涉住好多我哋都唔明白嘅政治操作，好多嘢唔係我哋想講就講得出嚟，例如獨立，所以先一直係基本法框架下同港共糾纏，行咗四個幾月，失去咗好多好多位手足，但係我相信由始至終，香港人都係為了應得的權利而浴血奮戰
但係簡簡單單一個集會，睇吓大家嘈咗幾耐，又屌鬼又分化，同上次蛋糕門一模一樣(當然兩樣唔可以溝埋嚟講)
我最主要想講嘅嘢係，既然我哋尊重所有人的自由，咁去同唔去唔係應該由自已獨立決定咩？我相信大部份香港人都有獨立自主嘅思維(除咗班廢老同港共班傀儡)你覺得加泰集會會令人權法案出問題嘅咪唔好去囉，或者你覺得加泰集會只係對警暴，政治審判嘅反對同對普世價值嘅支持咪去囉，正因為我哋無大台，所以所有決定都係要經過個體思考，先證明到事件係大多數香港人嘅真正睇法，係唔係？
到底加泰集會係啱係錯，我唔知你唔知，但係我唔會屌出去嘅人，亦唔會屌唔出嘅，我相信每個FG50k,180cm,30cm嘅連登仔絕對比我聰明
最後，我想同大家講，出唔出真係唔重要，你睇吓我哋遊撚咗四個月行集撚咗幾鳩百個會真係唔大實際用途理性討論冇問題，唔駛吓吓屌鬼屌分化嘅，學吓藍絲正面面對所有隊友柒鳩鳩行動諗吓點做好仲好大家仲要係煲底玩膠相認㗎
我唔會推，沉咗就由佢啦，都係想講少少嘢啫
光復香港 時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，反抗